遊戲畫面越嚟越靚嘅原因係乜

係依家啲電腦越嚟越勁定軟件進步？

?

明顯係遊戲技術進步左 如果唔係點會ps3早期同末期啲遊戲畫質差咁遠

進步嘅原因係硬件定軟件？

計我話應該係遊戲越出越垃圾 冇新意 咪着手搞畫質囉

肯定係軟件喇，同一部ps3都行到嘅遊戲畫質可以差咁遠

dump多咗錢

遊戲引擎